	3.1.2 Attribútumok azonosítása
Moderator
	-MID: moderátor felhasználóknak egyedi kulcs ID-t tárol

Account
	-username: felhasználók nevét tárolja
	-password: felhasználók belépéshez jelszavát tárolja (pár kikötéssel majd)
	-email: regisztráláskor és kapcsolattartás céljából a felhasználók emailjét tárolja

Job Seeker
	-JobSID: a munka hirdetések egyedi azonosítója
	-birth date: az álláskereső születési dátuma
	-name: álláskereső neve
	-gender: álláskereső neme
	-telephone: álláskereső telefonszáma

Report
	-R_id: ha feljelentés történik, annak 1 külön ID
	-jobSID: a feljelentéshez kapcsolódó munkahirdetés
	-targetID: feljelentés melyik felhasználó ellen irányul
	-reason: feljelentés indoklása

Job Advertiser
	-jobAID: a hirdető IDje
	-subscription: van-e az adott felhasználónak prémium előfizetése, vagy sem
	-compName: az állást hirdető cég neve
	-compDetails: az állást hirdető cég adatai, leírása

Resume
	-cVID: a feltöltött önéletrajz IDje
	-almaMater: tanulmányok
	-profession: foglalkozás
	-experience: tapasztalat
	-personalData: személyes adatok

Advertisement
	-jobAdvert: hirdetést létrehozó felhasználó (cég) IDje
	-adID: hirdetés kulcs azonosítója
	-adName: hirdetés neve
	-text: hirdetés szövege
	-premium_ad: a hirdetés prémiumos-e vagy sem

Application review
	-ad: a hirdetés amire jelentkeztek
	-resume: a jelentkezettek önéletrajza
	-result: a felvételi eljárás sikeressége

Chat
	-jobAID: felhasználó/cég IDje
	-JobSID: álláskereső IDje
	-CompName: a felhasználó/cég aki csetet kezdeményezett
	-targetName: amelyik felhasználóval kezdeményezte
	-text: cset szöveg


	3.3. Funkcionális modell




Website
	- ez magába sok mindent nem csinál, csak úgymond a "váza" az egésznek.
	Illetve értesítéseket küld telefonon / böngészőbe és ezeket jeleníti meg, illetve mutatja a felhasználók közül, ki online éppen.

Account
	- Felhasználói fiók, az álláskeresők és hirdetők ennek 2 fajtája, ami további attribútumokkal és metódusokkal bővül.
	Minden felhasználónak van alapból felhasználóneve, jelszava, email címe, és képes bejelentkezni, jelszavat változtatni, illetve kijelentkezni